Написать гостевую книгу

Книга стоит из 
Формы
  Имя - проверка на пустоту
  Email - проверка на валидность емайла
  Отзыв - проверка на пустоту и длину не более 250 знаков


Под формой отображаются комментарии с пагинацией, по 2 комментария на страницу

Технологии

React, MobX
